美眾議員華茲：NBA該支持香港自由，而不是支持壓迫

CNNBA

垃圾NBA
快啲中哂中國肺炎

叫CBA算啦

cant be arsed

CBA=>支BA

Push

NBA應該搬去中国打
中国是最自由的